一條連登仔值兩蚊，聽日死廿萬個連登仔反而可以優化連登

第一個死就係你呢隻走數狗
之後到你全家

powered by 紅色背景偵測器

煲衲